有無人想重現魚革一幕？

想同前線講 切勿再佔 同班狗你眼望我眼 要打完一波就走 再打 旺角最啱游擊 切勿落單！ 切勿落單！ 切勿落單！

無隊友都求其跟住其他有team既人！

切勿落單！

打遊擊幾時都係以弱勝強最有效既戰術

唔好再set個啲防線
Set完都係你眼望我眼
比時間啲狗佈防、增援
一係攻一係退

推

進化咗啦 仲設乜防線

【暗黑經濟學】發夢原則

支持打遊擊 守我地真係唔夠做

hit and run

都係葵芳班ching 識玩